受壓祭旗者下場？

受壓祭旗者下場？

坊間竟有以「奇女子」來形容那位法庭拍照的「唐氏綜合女」，實在侮辱了這詞兒。只是個低能失手發爛渣的廢諜，港人不大關心──世上最關心她的應是林鄭，林鄭「受天主感召選特首」，唐氏女無交5萬元保釋金虛報住址還「跟Jesus交談祂說拍照只是小事」，法律不容耶穌准許？

笑得我。所以她倆是偽教徒，姊妹淘，探監時可一起祈禱。

至於臘髮會馬逢國，則恃勢以權謀私，為了面子和特權，只是丁點的髮Gel令其cheap精現形吧。港人也不關心──只想知那受壓放行的機場保安下場如何？

空總發聲明，對馬堪比689「行李門事件」的「失格」行為強烈譴責；演藝校友會發聲明，斥馬「失德」；各界均口誅筆伐……但建制奴才護短，馬再失格失德也無事，反而那意志不堅慘遭祭旗的保安確實做錯，但當日放又死不放又死，面對的是秋後算帳抑或紀律處分？暗炒抑或明炒？我們不知──但現今狀況一定要報道。

一個巴掌拍不響，違反航空安全禁令的是二人，正如貪污和受賄、妓女和嫖客、賤男和小三、違禁和放行……應一視同仁懲處才是「公平」，記者們應跟進累人祭旗的肇事者馬Gel頭，以防受恐怖份子青睞收買，而我們以後千萬別與馬同一班機，危險又眼冤。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
名貴手錶斷市 (左丁山)

下一則
下一則
論極都有 (李純恩)

馬gel頭